（Re賤娜）葉劉廿三條立法英姿回帶

講我？唔好以為我唔知

樓上同樓主個名

我係講你呀八婆
你最高官至 SS，三司都仲未係
同我爭

哈哈！

醒你一Q 比條生路嚟行吓

你塊閪連林早洩都唔屌啦

好記得呢句：處之泰然

你兩個讀過law未呀？
同我爭？講野

屌，差淋病就齊腳

屌，成個post 都痾撚線

法官識鬼公共行政
胡官你有冇統計過你自己有幾多 case 係俾 CFA 彈鐘

關你撚事呀

連 legal rule 都用錯？點管香港

乖乖哋做返則師啦你

淋病呢

算罷啦你
你有 Lord Denning 一成先好出黎選

淋病條友邊撚到係阿 john 我手腳
班AO憎佢仲多過林瑞倫

其實真肉成未做主席都好閪下，只不過葉劉一直都係咁閪

好想兜巴煎呢條八婆

LM

做左主席要扮中立，好似犯婦人咁，有8年時間洗底

但奇在豬肉成做完豬席之後，都仲未好似犯婦人咁亂鳩咁嗡